如果物價去返以前既價你話幾好呢

如果所有野減去5成價格 生活都易過好多
俾貴一貴既價錢（$50）食d唔係人食既野 真係慘
日本d野食又平又高質真係好羨慕！

鬼唔知呀媽係男人

大學生新入職人工十年無變過 未來應該都係咁
如果引入外勞就gg 無議價能力 1萬蚊都照殺

係人工無跟升姐

日本野食都唔平喎

都岩既 同埋分地區既
大阪d野食平同埋7仔d野食都好高性價比
Eg.8蚊就買到一大支1000ml既奶茶之類
但係東京嘅嘢食就同香港差唔多

其實睇你平時既消費水平，日本既物價樓價都唔低，日本食平野基本都係一d連鎖既丼舖，但個價同香港食吉野家咪又係差唔多

你可能覺得食拉麵果d平過香港好多，但其實以一碗麵黎計都幾貴，一定貴過你食魚蛋粉或車仔麵

松屋最平$14就有一碗牛肉飯 仲好似係全時段都有添
唔計佢地價錢，服務態度方面都好過香港9成呀